急收人打cqb

X-mission (26/2)

日期:26/2/2017
時間:1430-1830
地點:x-mission
收費:自裝$230; 租裝 +$100
火力: <1.4J

我地仲差2人 如果有想巴打想打請 telegram 我Kennylee17

點為之打中？

一gun死

30hp

乜呀